{"id": "low-ms-0", "question": "Itik-itik Janet menghasilkan 16 telur setiap hari. Dia makan tiga untuk sarapan setiap pagi dan membakar mufin untuk rakan-rakannya setiap hari menggunakan empat telur. Selebihnya dia jual di pasar tani setiap hari dengan harga $2 untuk setiap telur itik segar. Berapa jumlah wang dalam dolar yang dia hasilkan setiap hari di pasar tani?", "answer": "18"}
{"id": "low-ms-1", "question": "Sebuah jubah memerlukan 2 gulung serat biru dan separuh daripada itu serat putih. Berapa jumlah gulungan yang diperlukan?", "answer": "3"}
{"id": "low-ms-2", "question": "Josh memutuskan untuk mencuba membalikkan sebuah rumah. Dia membeli rumah dengan harga $80,000 dan kemudian memasukkan $50,000 untuk pembaikan. Ini meningkatkan nilai rumah sebanyak 150%. Berapakah keuntungan yang dia perolehi?", "answer": "70000"}
{"id": "low-ms-3", "question": "James memutuskan untuk berlari pecut sebanyak 3 kali, 3 kali seminggu. Dia berlari sejauh 60 meter setiap pecut. Berapa jumlah meter seluruhnya yang dia lari dalam seminggu?", "answer": "540"}
{"id": "low-ms-4", "question": "Setiap hari, Wendi memberi setiap ayamnya tiga cawan makanan ayam campuran, yang mengandungi biji benih, ulat makanan, dan sayur-sayuran untuk membantu mereka kekal sihat. Dia memberi ayam-ayamnya makanan dalam tiga hidangan berasingan. Pada waktu pagi, dia memberi kumpulan ayamnya 15 cawan makanan. Pada waktu petang, dia memberi ayamnya lagi 25 cawan makanan. Berapa banyak cawan makanan yang perlu dia beri kepada ayamnya dalam hidangan terakhir hari itu jika bilangan ayam Wendi adalah 20 ekor?", "answer": "20"}
{"id": "low-ms-5", "question": "Kylar pergi ke kedai untuk membeli gelas untuk apartmen barunya. Satu gelas berharga $5, tetapi setiap gelas kedua hanya berharga 60% daripada harga asal. Kylar ingin membeli 16 gelas. Berapakah yang perlu dibayar olehnya?", "answer": "64"}
{"id": "low-ms-6", "question": "Toulouse mempunyai dua kali ganda bilangan kambing daripada Charleston. Charleston mempunyai 4 kali ganda bilangan kambing daripada Seattle. Berapa banyak kambing yang dimiliki oleh Toulouse, Charleston, dan Seattle jika Seattle mempunyai 20 kambing?", "answer": "260"}
{"id": "low-ms-7", "question": "Carla sedang memuat turun fail 200 GB. Biasanya dia boleh memuat turun 2 GB/minit, tetapi apabila 40% daripada muat turun selesai, Windows memaksa untuk memulakan semula untuk memasang kemas kini, yang mengambil masa 20 minit. Kemudian Carla perlu memulakan semula muat turun dari awal. Berapa lama masa yang diperlukan untuk memuat turun fail itu?", "answer": "160"}
{"id": "low-ms-8", "question": "John memandu selama 3 jam pada kelajuan 60 mph dan kemudian berpatah balik kerana dia sedar dia terlupa sesuatu yang sangat penting di rumah. Dia cuba untuk pulang dalam masa 4 jam tetapi menghabiskan 2 jam pertama dalam kesesakan lalu lintas yang tidak bergerak. Dia menghabiskan setengah jam berikutnya memandu pada kelajuan 30 mph, sebelum dapat memandu baki masa 4 jam pada kelajuan 80 mph. Berapa jauhkah dia dari rumah pada akhir 4 jam tersebut?", "answer": "45"}
{"id": "low-ms-9", "question": "Kadar Eliza setiap jam untuk 40 jam pertama yang dia bekerja setiap minggu ialah $10. Dia juga menerima bayaran kerja lebih masa sebanyak 1.2 kali ganda kadar jamannya yang biasa. Jika Eliza bekerja selama 45 jam minggu ini, berapakah pendapatan beliau untuk minggu ini?", "answer": "460"}
{"id": "low-ms-10", "question": "Sebuah program baharu mempunyai 60 muat turun pada bulan pertama. Bilangan muat turun pada bulan kedua adalah tiga kali ganda daripada muat turun pada bulan pertama, tetapi kemudian berkurang sebanyak 30% pada bulan ketiga. Berapakah jumlah muat turun program tersebut sepanjang tiga bulan?", "answer": "366"}
{"id": "low-ms-11", "question": "Toula pergi ke kedai roti dan membeli pelbagai jenis pastri. Dia membeli 3 dozen donat yang berharga $68 setiap dozen, 2 dozen mini kek cawan yang berharga $80 setiap dozen, dan 6 dozen kek keju mini dengan harga $55 setiap dozen. Berapakah jumlah keseluruhan kos?", "answer": "694"}
{"id": "low-ms-12", "question": "Carlos sedang menanam pokok lemon. Pokok itu akan menelan belanja $90 untuk ditanam. Setiap tahun ia akan menghasilkan 7 lemon, yang boleh dijualnya dengan harga $1.5 setiap satu. Kos untuk menyiram dan memberi makan pokok itu adalah $3 setahun. Berapa lama masa yang akan diambil sebelum dia mula memperoleh wang dari pokok lemon itu?", "answer": "13"}
{"id": "low-ms-13", "question": "Melanie ialah seorang jurujual dari rumah ke rumah. Dia menjual sepertiga daripada pembersih vakumnya di rumah hijau, 2 lagi di rumah merah, dan separuh daripada yang selebihnya di rumah oren. Jika Melanie mempunyai 5 pembersih vakum yang tinggal, berapakah jumlah yang dimulakannya?", "answer": "18"}
{"id": "low-ms-14", "question": "Dalam kelas tarian yang terdiri daripada 20 pelajar, 20% mendaftar dalam tarian kontemporari, 25% daripada yang baki mendaftar dalam tarian jazz, dan selebihnya mendaftar dalam tarian hip-hop. Berapakah peratusan keseluruhan pelajar yang mendaftar dalam tarian hip-hop?", "answer": "60"}
{"id": "low-ms-15", "question": "Seorang peniaga ingin membuat pilihan pembelian antara 2 pelan pembelian: barang kemas bernilai $5,000 atau alat elektronik bernilai $8,000. Penasihat kewangannya meramalkan bahawa pasaran barang kemas akan meningkat 2.5% manakala pasaran alat elektronik akan meningkat 1.2% dalam bulan yang sama. Jika peniaga itu ingin memaksimumkan keuntungan pada akhir bulan ini dengan membuat pilihan, berapakah keuntungan tersebut?", "answer": "125"}
{"id": "low-ms-16", "question": "Dua kereta meninggalkan San Rafael pada waktu yang sama. Mereka mula bergerak ke arah barat, kedua-duanya bergerak sejauh 80 batu. Keesokan harinya, mereka bergerak ke utara, menempuh jarak 150 batu. Berapakah jarak yang dilalui oleh setiap kereta dalam dua hari?", "answer": "230"}
{"id": "low-ms-17", "question": "Jill dibayar $20 sejam untuk mengajar dan $30 untuk menjadi jurulatih sorak. Jika dia bekerja 50 minggu setahun, 35 jam seminggu sebagai guru dan 15 jam seminggu sebagai jurulatih, berapakah gaji tahunan beliau?", "answer": "57500"}
{"id": "low-ms-18", "question": "Claire membuat omelet 3 biji telur setiap pagi untuk sarapan. Berapa dozen telur yang akan dimakannya dalam 4 minggu?", "answer": "7"}
{"id": "low-ms-19", "question": "Marissa sedang mendaki laluan sepanjang 12 batu. Dia mengambil masa 1 jam untuk berjalan 4 batu pertama, kemudian satu jam lagi untuk berjalan dua batu berikutnya. Jika dia mahu purata kelajuannya menjadi 4 batu sejam, berapakah kelajuan (dalam batu sejam) yang perlu dia berjalan untuk jarak yang tinggal?", "answer": "6"}
{"id": "low-ms-20", "question": "Saya mempunyai 10 liter minuman oren yang terdiri daripada dua pertiga air dan saya ingin menambahnya ke dalam 15 liter minuman nanas yang terdiri daripada tiga perlima air. Tetapi semasa saya menuangkannya, saya tertumpahkan satu liter minuman oren. Berapa banyak air yang ada dalam baki 24 liter itu?", "answer": "15"}
{"id": "low-ms-21", "question": "Raymond dan Samantha adalah sepupu. Raymond dilahirkan 6 tahun sebelum Samantha. Raymond mendapat seorang anak lelaki pada usia 23 tahun. Jika Samantha sekarang berumur 31 tahun, berapa tahun yang lalu anak lelaki Raymond dilahirkan?", "answer": "14"}
{"id": "low-ms-22", "question": "Billy menjual DVD. Dia mempunyai 8 pelanggan pada hari Selasa. Tiga pelanggan pertamanya membeli satu DVD setiap seorang. Dua pelanggan berikutnya membeli 2 DVD setiap seorang. Tiga pelanggan terakhirnya tidak membeli sebarang DVD. Berapa banyak DVD yang Billy jual pada hari Selasa?", "answer": "7"}
{"id": "low-ms-23", "question": "Setiap jam apabila lilin dibakar, lilin mencair sebanyak 2 sentimeter. Berapa sentimeter lebih pendek lilin akan menjadi selepas dibakar dari 1:00 PM hingga 5:00 PM?", "answer": "8"}
{"id": "low-ms-24", "question": "Kyle membeli buku terlaris tahun lalu dengan harga $19.50. Ini dengan potongan 25% dari harga asal. Berapakah harga asal buku itu?", "answer": "26"}
{"id": "low-ms-25", "question": "Marie memesan satu hidangan ayam yang berharga $12, 5 paket susu yang berharga $3 setiap satu, 4 biji epal yang berharga $1.50 setiap satu, dan beberapa kotak piza. Marie membayar sejumlah $50. Berapakah kotak piza yang dipesan Marie jika setiap kotak berharga $8.50?", "answer": "2"}
{"id": "low-ms-26", "question": "Mishka membeli 3 pasang seluar pendek, 3 pasang seluar panjang, dan 3 pasang kasut. Satu pasang seluar pendek berharga $16.50. Satu pasang seluar panjang berharga $22.50 dan satu pasang kasut berharga $42. Berapakah jumlah wang yang telah Mishka belanjakan untuk semua pakaian tersebut?", "answer": "243"}
{"id": "low-ms-27", "question": "Cynthia makan satu hidangan ais krim setiap malam. Dia membeli kotak ais krim dengan 15 hidangan ais krim setiap kotak pada harga $4.00 setiap kotak. Selepas 60 hari, berapa banyak yang akan dia belanjakan untuk ais krim?", "answer": "16"}
{"id": "low-ms-28", "question": "Henry membuat dua hentian semasa perjalanan basikal sejauh 60 batu. Dia mula-mula berhenti selepas 20 batu. Hentian keduanya adalah 15 batu sebelum penghujung perjalanan. Berapa batu yang dia lalui antara hentian pertama dan kedua?", "answer": "25"}
{"id": "low-ms-29", "question": "Gloria sedang membeli kasut apabila dia menjumpai sepasang but yang sesuai dengan bajet kasutnya. Walau bagaimanapun, dia perlu memilih antara but tersebut dan dua pasang kasut tumit tinggi yang mana kedua-duanya berharga lima dolar kurang berbanding but tersebut. Jika sepasang kasut tumit berharga $33 dan satu lagi berharga dua kali ganda, berapakah harga but tersebut dalam dolar?", "answer": "104"}
{"id": "low-ms-30", "question": "Umur Darrell dan Allen adalah dalam nisbah 7:11. Jika jumlah umur mereka sekarang adalah 162, hitung umur Allen 10 tahun dari sekarang.", "answer": "109"}
{"id": "low-ms-31", "question": "Gunter sedang cuba mengira gula-gula jelly dalam balang. Dia bertanya kepada rakannya berapa banyak yang mereka fikir ada dalam balang itu. Seorang mengatakan 80. Seorang lagi mengatakan 20 lebih daripada separuh yang pertama. Seorang ketiga mengatakan 25% lebih daripada yang pertama. Berapakah purata tekaan mereka?", "answer": "80"}
{"id": "low-ms-32", "question": "John menjaga 10 anjing. Setiap anjing mengambil 0.5 jam sehari untuk berjalan dan menjaga keperluan mereka. Berapa jam seminggu yang dia habiskan untuk menjaga anjing?", "answer": "35"}
{"id": "low-ms-33", "question": "Gretchen mempunyai 110 syiling. Terdapat 30 syiling emas lebih daripada syiling perak. Berapa banyak syiling emas yang dimiliki Gretchen?", "answer": "70"}
{"id": "low-ms-34", "question": "Siobhan mempunyai 2 barang kemas kurang daripada Aaron. Aaron mempunyai 5 barang kemas lebih daripada separuh barang kemas Raymond. Jika Raymond mempunyai 40 barang kemas, berapakah barang kemas yang dimiliki Siobhan?", "answer": "23"}
{"id": "low-ms-35", "question": "Mike bermain ping pong selama 40 minit. Dalam 20 minit pertama, dia memperoleh 4 mata. Dalam 20 minit kedua, dia memperoleh 25% lebih banyak mata. Berapakah jumlah keseluruhan mata yang diperolehnya?", "answer": "9"}
{"id": "low-ms-36", "question": "Terry makan 2 yogurt sehari. Yogurt tersebut sedang dijual pada harga 4 yogurt untuk $5.00. Berapakah jumlah yang dia belanjakan untuk yogurt selama 30 hari?", "answer": "75"}
{"id": "low-ms-37", "question": "John bercadang untuk menjual semua permainannya dan menggunakan wang tersebut untuk membeli permainan video. Dia mempunyai 13 set lego dan dia menjualnya pada harga $15 setiap satu. Dia akhirnya membeli 8 permainan video dengan harga $20 setiap satu dan mempunyai baki $5. Berapa banyak set lego yang masih ada padanya?", "answer": "2"}
{"id": "low-ms-38", "question": "John berlari sejauh 60 batu seminggu. Dia berlari 3 hari seminggu. Dia berlari selama 3 jam pada hari pertama dan separuh daripada masa tersebut pada dua hari lain dia berlari. Seberapa pantas dia berlari?", "answer": "10"}
{"id": "low-ms-39", "question": "Dana boleh berlari pada kelajuan empat kali lebih pantas daripada dia berjalan, tetapi dia boleh melompat pada kelajuan separuh sepantas dia berlari. Jika dia boleh melompat pada 3 batu sejam, berapa batu boleh dia bergerak dalam enam jam jika dia menghabiskan satu-per-tiga masa berlari dan dua-per-tiga masa berjalan?", "answer": "18"}
{"id": "low-ms-40", "question": "iPhone Brandon adalah empat kali lebih tua daripada iPhone Ben. iPhone Ben adalah dua kali lebih tua daripada iPhone Suzy. Jika iPhone Suzy berumur 1 tahun, berapakah usia iPhone Brandon?", "answer": "8"}
{"id": "low-ms-41", "question": "Naga besar, Perg, duduk tinggi di puncak gunung Farbo, menghembuskan api pada apa sahaja dalam jarak 1000 kaki. Polly boleh melempar lembing emas, satu-satunya senjata yang diketahui dapat membunuh naga itu, sejauh 400 kaki, dalam jangkauan api naga. Tetapi apabila Polly memegang batu permata nilam, dia dapat melempar lembing tiga kali lebih jauh daripada ketika tidak memegang batu permata itu. Jika memegang batu permata, berapa jauh di luar jangkauan api naga Polly boleh berdiri dan masih dapat mengenai naga dengan lembing emas?", "answer": "200"}
{"id": "low-ms-42", "question": "Nenek Jones membakar 5 pai epal untuk makan tengah hari ahli bomba. Dia memotong setiap pai kepada 8 keping dan meletakkan lima pai di atas meja bufet untuk para tetamu mengambil sendiri. Pada akhir malam, selepas tetamu mengambil dan memakan kepingan pai mereka, terdapat 14 keping pai yang tinggal. Berapa banyak kepingan yang diambil oleh para tetamu?", "answer": "26"}
{"id": "low-ms-43", "question": "Berdasarkan maklumat pemakanannya, sebungkus kerepek mengandungi 250 kalori setiap hidangan. Jika sebungkus 300g mempunyai 5 hidangan, berapa gram yang boleh anda makan jika sasaran kalori harian anda adalah 2000 dan anda telah mengambil 1800 kalori?", "answer": "48"}
{"id": "low-ms-44", "question": "Charlie ingin menjual lilin lebah. Untuk setiap paun lilin lebah, dia boleh membuat 10 lilin tirus. Satu paun lilin lebah dan sumbunya berharga $10.00 untuk bekalan. Jika dia menjual setiap lilin dengan harga $2.00 setiap satu, apakah keuntungan bersihnya jika dia membuat dan menjual 20 lilin?", "answer": "20"}
{"id": "low-ms-45", "question": "Meredith ialah seorang penulis blog bebas yang menulis tentang topik kesihatan dan menghantar kepada pelanggan setiap hari sebagai pekerjaan tetapnya. Satu artikel blog mengambil masa purata 4 jam untuk penyelidikan dan penulisan. Minggu lepas, dia menulis 5 artikel pada hari Isnin dan 2/5 kali lebih banyak artikel pada hari Selasa berbanding hari Isnin. Pada hari Rabu, dia menulis dua kali ganda jumlah artikel yang ditulisnya pada hari Selasa. Hitung jumlah jam yang dihabiskannya untuk menulis artikel dalam tiga hari tersebut.", "answer": "104"}
{"id": "low-ms-46", "question": "Candice memasukkan 80 nota pelekat ke dalam beg tangannya sebelum dia pergi ke tempat kerjanya di kedai kopi. Dalam perjalanannya, dia berhenti di kedai dan membeli satu pakej nota pelekat; Di tempat kerja, dia meletakkan satu nota pelekat pada setiap daripada 220 cawan kopi yang berbeza. Jika dia mempunyai 23 nota pelekat yang tinggal secara keseluruhan, berapa banyak nota pelekat dalam pakej yang dibelinya?", "answer": "163"}
{"id": "low-ms-47", "question": "John membeli tali leher merah dua kali lebih banyak daripada tali leher biru. Tali leher merah berharga 50% lebih mahal daripada tali leher biru. Dia membelanjakan $200 untuk tali leher biru yang berharga $40 setiap satu. Berapa banyak dia membelanjakan untuk tali leher?", "answer": "800"}
{"id": "low-ms-48", "question": "Tracy menggunakan sekeping dawai sepanjang 4 kaki untuk menyokong pokok tomato di taman. Dawai tersebut dipotong menjadi kepingan sepanjang 6 inci. Berapa banyak kepingan yang diperolehnya?", "answer": "8"}
{"id": "low-ms-49", "question": "Richard tinggal di dalam bangunan apartmen dengan 15 tingkat. Setiap tingkat mengandungi 8 unit, dan 3/4 daripada bangunan itu dihuni. Berapakah jumlah unit yang tidak dihuni di dalam bangunan itu?", "answer": "30"}
{"id": "low-ms-50", "question": "Lloyd mempunyai ladang ternakan telur. Ayamnya menghasilkan 252 biji telur sehari dan dia menjualnya dengan harga $2 untuk satu dozen. Berapakah pendapatan Lloyd daripada telur setiap minggu?", "answer": "294"}
{"id": "low-ms-51", "question": "Kapal Tom boleh bergerak pada kelajuan 10 batu sejam. Dia belayar dari pukul 1 hingga 4 petang. Dia kemudian kembali dengan kelajuan 6 batu sejam. Berapa lama masa yang diambil untuk dia kembali?", "answer": "5"}
{"id": "low-ms-52", "question": "Beg buku Uriah semakin berat baginya. Dia perlu mengeluarkan 15 paun daripadanya. Buku komiknya seberat 1/4 paun setiap satu dan mainannya seberat 1/2 paun setiap satu. Jika dia mengeluarkan 30 buku komik, berapa banyak mainan yang perlu dikeluarkannya?", "answer": "15"}
{"id": "low-ms-53", "question": "Seorang mekanik mengenakan kadar yang berbeza untuk membaiki tayar trak dan kereta. Untuk setiap tayar trak yang dibaiki, mekanik akan mengenakan $60 dan untuk setiap tayar kereta yang dibaiki, mekanik akan mengenakan $40. Pada hari Khamis, mekanik membaiki 6 tayar trak dan 4 tayar kereta. Pada hari Jumaat, mekanik membaiki 12 tayar kereta dan tidak membaiki sebarang tayar trak. Berapa banyak lebih pendapatan yang diperoleh oleh mekanik pada hari dengan pendapatan yang lebih tinggi?", "answer": "40"}
{"id": "low-ms-54", "question": "Adik-beradik Doubtfire sedang memandu pulang dengan 7 anak kucing yang diadopsi dari tempat perlindungan haiwan tempatan apabila ibu mereka menelefon untuk memaklumkan bahawa dua kucing mereka di rumah baru sahaja melahirkan anak kucing. Dia berkata bahawa Patchy, kucing pertama, telah mempunyai tiga kali ganda jumlah anak kucing yang diadopsi, manakala Trixie, kucing yang lain, telah mendapat 12 anak kucing. Berapa banyak anak kucing yang dimiliki keluarga Doubtfire sekarang?", "answer": "40"}
{"id": "low-ms-55", "question": "Jean mempunyai 30 gula-gula lolipop. Jean memakan 2 daripada gula-gula lolipop tersebut. Dengan baki gula-gula lolipop, Jean ingin membungkus 2 gula-gula lolipop dalam satu beg. Berapa beg yang boleh Jean isi?", "answer": "14"}
{"id": "low-ms-56", "question": "Peter merancang untuk pergi ke pawagam minggu ini. Dia selalu membeli tiket dengan harga $7 dan popcorn dengan harga $7. Jika dia mempunyai 42 dolar untuk minggu ini, berapa kali dia boleh pergi ke pawagam?", "answer": "3"}
{"id": "low-ms-57", "question": "Sebuah jambatan kayu boleh menampung tidak lebih dari 5000 paun. Sebuah lori penghantaran yang dipenuhi dengan kotak yang sama, masing-masing seberat 15 paun, akan melalui jambatan itu. Jumlah berat pemandu dan lori kosong ialah 3755 paun. Berapakah bilangan maksimum kotak yang boleh dimuatkan ke dalam lori tanpa melebihi had berat jambatan itu?", "answer": "83"}
{"id": "low-ms-58", "question": "Stephen membuat pesanan dalam talian untuk barangan runcit. Bil akhirnya berjumlah $40.00. Oleh kerana ini melalui vendor penghantaran, mereka menambah bayaran 25% kepada jumlah akhir dan mengenakan bayaran penghantaran $3.00 kepadanya. Stephen juga menambah $4.00 sebagai tip. Selepas caj tambahan, apakah harga akhir barangan runcit Stephen?", "answer": "57"}
{"id": "low-ms-59", "question": "Sejumlah pokok raspberry mempunyai 6 kelompok, setiap satu dengan 20 buah dan 67 buah individu yang tersebar di seluruh pokok. Berapakah jumlah keseluruhan raspberry?", "answer": "187"}
{"id": "low-ms-60", "question": "Dalam sebuah bakul terdapat 25 biji oren yang mana 1 ialah buruk, 20% tidak masak, 2 adalah masam dan selebihnya adalah baik. Berapa banyak oren yang baik?", "answer": "17"}
{"id": "low-ms-61", "question": "Janet membeli bros untuk anak perempuannya. Dia membayar $500 untuk bahan pembuatannya dan kemudian $800 lagi untuk tukang emas yang membuatnya. Selepas itu, dia membayar 10% daripada jumlah itu untuk insurans. Berapakah jumlah yang dia bayar?", "answer": "1430"}
{"id": "low-ms-62", "question": "Jika Marcy bekerja di syarikat yang sama selama 40 tahun, dia akan mendapat pencen tahunan sebanyak $50,000/tahun. Bermula selepas 20 tahun, dia berhak menerima 5% daripada nilai pencen setiap tahun. Jika dia berhenti selepas 30 tahun, berapakah pencen tahunannya?", "answer": "25000"}
{"id": "low-ms-63", "question": "Aleena melanggani perkhidmatan penstriman yang mengenakan bayaran sebanyak $140 sebulan. Jika syarikat penstriman itu mengenakan jumlah awal kepadanya untuk separuh pertama tahun dan kemudian mengenakan 10% kurang wang pada separuh kedua tahun, kira jumlah keseluruhan yang telah dia bayar untuk perkhidmatan penstriman itu menjelang akhir tahun.", "answer": "1596"}
{"id": "low-ms-64", "question": "Sophia sedang berfikir untuk mengambil perjalanan dengan keretanya, dan ingin tahu sejauh mana dia boleh memandu dengan satu tangki minyak. Dia telah melakukan perjalanan sejauh 100 batu sejak kali terakhir mengisi tangki minyaknya, dan dia perlu meletakkan 4 gelen minyak untuk mengisinya semula. Buku panduan pemilik untuk keretanya mengatakan bahawa tangkinya memegang 12 gelen minyak. Berapa batu yang Sophia boleh memandu dengan satu tangki minyak?", "answer": "300"}
{"id": "low-ms-65", "question": "Jim menghabiskan 2 jam menonton TV dan kemudian memutuskan untuk tidur dan membaca selama setengah dari waktu itu. Dia melakukan ini 3 kali seminggu. Berapa jam yang dia habiskan untuk menonton TV dan membaca dalam 4 minggu?", "answer": "36"}
{"id": "low-ms-66", "question": "Terdapat empat sekolah yang bersaing dalam kejohanan bola keranjang. Setiap sekolah telah menghantar pasukan bola keranjang perempuan dan pasukan bola keranjang lelaki dan setiap pasukan mempunyai 5 pemain setiap satu. Setiap sekolah juga telah menghantar seorang jurulatih bagi setiap pasukan. Secara keseluruhan, berapa ramai orang telah dihantar oleh semua sekolah?", "answer": "48"}
{"id": "low-ms-67", "question": "Seorang pemburu harta karun menemui peti harta karun yang terkubur dipenuhi dengan permata. Terdapat 175 berlian, 35 lebih sedikit rubi daripada berlian, dan dua kali ganda bilangan zamrud berbanding rubi. Berapa banyak permata yang terdapat dalam peti itu?", "answer": "595"}
{"id": "low-ms-68", "question": "Terdapat dua kali lebih ramai budak lelaki berbanding budak perempuan di sekolah Dr. Wertz. Jika terdapat 60 budak perempuan dan 5 pelajar bagi setiap guru, berapakah bilangan guru? ", "answer": "36"}
{"id": "low-ms-69", "question": "Bailey memulakan dengan sejumlah wang tertentu. Kemudian dia menerima elaun mingguan sebanyak $5 selama 8 minggu. Pada akhir 8 minggu, jika dia mempunyai sejumlah $100, berapa banyak wang yang Bailey mulakan?", "answer": "60"}
{"id": "low-ms-70", "question": "Judy mengajar 5 kelas tarian setiap hari pada hari minggu dan 8 kelas pada hari Sabtu. Jika setiap kelas mempunyai 15 pelajar dan dia mengenakan bayaran $15.00 setiap pelajar, berapakah jumlah wang yang dijana olehnya dalam 1 minggu?", "answer": "7425"}
{"id": "low-ms-71", "question": "Kelian mempunyai dua resipi untuk menyediakan hidangan, satu dengan 20 arahan dan satu lagi mempunyai dua kali ganda arahan berbanding yang pertama. Berapakah jumlah arahan yang perlu dibaca oleh Kelian untuk menyediakan kedua-dua hidangan itu?", "answer": "60"}
{"id": "low-ms-72", "question": "Tommy sedang mengumpul dana untuk amalnya dengan menjual brownies pada harga $3 sepotong dan kek keju pada harga $4 sepotong. Jika Tommy menjual 43 brownies dan 23 potong kek keju, berapakah jumlah wang yang Tommy kumpul?", "answer": "221"}
{"id": "low-ms-73", "question": "Shiela membeli lima telefon bimbit dengan harga $150 setiap satu untuk ansuran selama 3 bulan. Faedah sebanyak 2% akan dikenakan untuk setiap unit. Berapakah jumlah yang perlu dibayar oleh Shiela setiap bulan selama 3 bulan?", "answer": "255"}
{"id": "low-ms-74", "question": "Artie mempunyai sebuah gerai bunga di Pasar Petani. Dia menjual tiga jenis bunga: marigold, petunia dan begonia. Dia biasanya menjual marigold pada harga $2.74 setiap pot, petunia pada harga $1.87 setiap pot dan begonia pada harga $2.12 setiap pot. Hari ini Artie tidak mempunyai wang kecil, jadi dia telah memutuskan untuk membundarkan semua harganya kepada dolar terdekat. Jika Artie menjual 12 pot marigold, 9 pot petunia dan 17 pot begonia, berapa banyak yang akan dia perolehi?", "answer": "88"}
{"id": "low-ms-75", "question": "Luke sedang menghabiskan masa di pantai membina istana pasir. Akhirnya dia menyedari bahawa setiap tingkat istana pasir akan mempunyai separuh keluasan tingkat di bawahnya. Jika dia membuat istana pasir 4 tingkat di mana tingkat atas mempunyai keluasan 16 kaki persegi, apakah purata keluasan setiap tingkat?", "answer": "60"}
{"id": "low-ms-76", "question": "Cecilia baru sahaja membeli anak anjing. Menurut doktor haiwannya, dia perlu memberi makan anak anjing itu 1 cawan makanan anjing setiap hari untuk 180 hari pertama. Kemudian dia perlu memberi makan anak anjing itu 2 cawan makanan anjing setiap hari untuk sepanjang hayatnya. Jika satu beg makanan anjing mengandungi 110 cawan, berapa banyak beg makanan anjing yang akan Cecilia gunakan pada tahun pertama?", "answer": "5"}
{"id": "low-ms-77", "question": "Jika Raymond mencuci pakaian setengah dari jumlah cucian Sarah, dan Sarah mencuci pakaian 4 kali lebih banyak dari David, hitung perbezaan jumlah cucian yang dilakukan Raymond dan David jika Sarah mencuci 400 paun pakaian.", "answer": "100"}
{"id": "low-ms-78", "question": "Vincent boleh membeli bunga dalam bungkusan 3 untuk $2.50 atau dalam bungkusan 2 untuk $1. Berapakah wang yang dijimatkan olehnya dengan membeli 18 bunga pada harga yang lebih baik?", "answer": "6"}
{"id": "low-ms-79", "question": "John mengadopsi seekor anjing. Dia membawa anjing itu ke penata rias, yang biaya $100. Penata rias menawarkan dia diskon 30% karena menjadi pelanggan baru. Berapa biaya grooming itu?", "answer": "70"}
{"id": "low-ms-80", "question": "Dua gadis masing-masing mendapat 1/6 daripada 24 liter air. Kemudian seorang budak lelaki mendapat 6 liter air. Berapa liter air yang tinggal?", "answer": "10"}
{"id": "low-ms-81", "question": "Charlie mempunyai 10 pelekat. Dia membeli 21 pelekat dari kedai di pusat membeli-belah dan mendapat 23 pelekat untuk hari lahirnya. Kemudian Charlie memberikan 9 pelekat kepada adiknya dan menggunakan 28 pelekat untuk menghiasi kad ucapan. Berapa banyak pelekat yang tinggal dengan Charlie?", "answer": "17"}
{"id": "low-ms-82", "question": "Grace beratnya 125 paun. Alex beratnya 2 paun kurang daripada 4 kali berat Grace. Berapakah jumlah berat mereka dalam paun?", "answer": "623"}
{"id": "low-ms-83", "question": "Dan menanam 3 pokok bunga mawar. Setiap pokok bunga mawar mempunyai 25 kuntum mawar. Setiap kuntum mawar mempunyai 8 duri. Berapa jumlah duri keseluruhannya?", "answer": "600"}
{"id": "low-ms-84", "question": "Sebuah pasukan bola sepak bermain 22 perlawanan. Mereka menang 8 lebih banyak daripada yang mereka kalah. Berapa banyak yang mereka menang?", "answer": "15"}
{"id": "low-ms-85", "question": "Gene sedang menjahit selimut daripada t-shirt cenderahati lama. Dia mempunyai satu baju untuk setiap percutian yang pernah dia lawati. Setiap baju adalah blok selimutnya sendiri. Setiap baris terdiri daripada blok dari tahun percutian yang berbeza. Dia pergi bercuti empat kali setahun dan telah bercuti sejak dia berumur 23 tahun. Sekarang dia berumur 34 tahun. Berapa jumlah blok selimut yang dia ada?", "answer": "44"}
{"id": "low-ms-86", "question": "Greg mempunyai penggera yang disetkan untuk berbunyi tiga kali sehari sebagai peringatan. Apabila penggera berbunyi, ia akan terus berbunyi sehingga Greg mematikannya. Kali pertama ia berbunyi hari ini, ia berbunyi empat kali. Kali kedua ia berbunyi, ia berbunyi untuk tiga kali lebih lama daripada kali pertama. Kali ketiga, ia berbunyi untuk separuh daripada tempoh kali kedua. Berapa kali penggera itu berbunyi secara keseluruhan?", "answer": "22"}
{"id": "low-ms-87", "question": "Sebuah syarikat membayar setiap pekerjanya $600 sebulan. Syarikat tersebut mempunyai polisi untuk menaikkan gaji setiap pekerjanya sebanyak 10% dari gaji awal setiap tahun bagi mereka yang telah bekerja selama lima tahun di syarikat tersebut. Jika Sylvie baru sahaja mencapai 5 tahun di syarikat tersebut pada bulan Disember yang lalu, berapakah gaji tahunannya selepas tiga tahun lagi berkhidmat?", "answer": "9360"}
{"id": "low-ms-88", "question": "Rekod pertama Marilyn terjual 10 kali ganda lebih banyak daripada rekod Harald. Jika mereka menjual 88,000 salinan secara keseluruhan, berapakah jumlah salinan yang dijual oleh Harald?", "answer": "8000"}
{"id": "low-ms-89", "question": "Christina merancang sebuah pesta ulang tahun dan memerlukan 0.75 beg hadiah bagi setiap tetamu yang dijemput, kerana 1/4 daripada yang hadir tidak muncul. Dia menjemput 16 rakan. Beg hadiah berharga $2 setiap satu. Berapa banyak yang akan dia belanjakan?", "answer": "24"}
{"id": "low-ms-90", "question": "Ted si T-Rex merancang untuk membawa salad kentang ke piknik dinosaur. Dia tahu bahawa dinosaur dewasa akan makan 10 lbs salad kentang, dan kanak-kanak akan makan separuh daripada dewasa. Jika terdapat 20 dewasa dan 5 kanak-kanak di piknik, berapakah jumlah berat salad kentang yang Ted perlu bawa ke piknik jika dia berharap dapat memberi makan kepada semua orang?", "answer": "225"}
{"id": "low-ms-91", "question": "Jan mempunyai tiga kali bilangan haiwan peliharaan Marcia. Marcia mempunyai dua haiwan peliharaan lebih daripada Cindy. Jika Cindy mempunyai empat haiwan peliharaan, berapakah jumlah haiwan peliharaan yang ketiga-tiganya miliki?", "answer": "28"}
{"id": "low-ms-92", "question": "Emily mempunyai 4 orang anak bernama Amy, Jackson, Corey, dan James. Amy 5 tahun lebih tua dari Jackson dan 2 tahun lebih muda dari Corey. Jika James berumur 10 tahun dan 1 tahun lebih muda dari Corey, berapakah usia Jackson?", "answer": "4"}
{"id": "low-ms-93", "question": "Lee pernah berlari melepasi halangan 400-meter dua saat lebih cepat daripada Gerald. Tetapi Gerald mengubah dietnya, yang meningkatkan kelajuannya sebanyak 10%. Jika Lee berlari melepasi halangan 400-meter dalam masa 38 saat, berapa cepat Gerald, dengan diet yang telah diperbaiki, dapat berlari melepasi halangan 400-meter, dalam detik?", "answer": "36"}
{"id": "low-ms-94", "question": "Di dalam kejiranan, bilangan arnab peliharaan adalah dua belas kurang daripada gabungan bilangan anjing dan kucing peliharaan. Jika terdapat dua ekor kucing bagi setiap anjing, dan bilangan anjing adalah 60, berapakah jumlah keseluruhan haiwan peliharaan di dalam kejiranan?", "answer": "348"}
{"id": "low-ms-95", "question": "Daripada 200 pelajar Gred 5, 2/5 adalah lelaki dan 2/3 daripada pelajar perempuan adalah dalam pengakap perempuan. Berapa ramai pelajar perempuan yang tidak berada dalam pengakap perempuan?", "answer": "40"}
{"id": "low-ms-96", "question": "Harry tidur selama 9 jam malam tadi. Rakannya James tidur hanya 2/3 daripada waktu tidur Harry. Berapa jam lebihkah Harry tidur berbanding James?", "answer": "3"}
{"id": "low-ms-97", "question": "Apabila Freda memasak tomato dalam tin menjadi sos, ia kehilangan separuh daripada jumlahnya. Setiap tin tomato 16 auns yang digunakannya mengandungi tiga biji tomato. Batch sos tomato terakhir Freda menghasilkan 32 auns sos. Berapa banyak tomato yang digunakan Freda?", "answer": "12"}
{"id": "low-ms-98", "question": "Kenderaan berbaris di lebuh raya. Beberapa kenderaan bergerak melalui dalam 15 minit pertama kesesakan lalu lintas, kemudian 20 lagi kenderaan bergerak melalui dalam 15 minit terakhir kesesakan tersebut. 5 kenderaan dari barisan mengambil jalan keluar jadi mereka tidak perlu melalui kesesakan lalu lintas. Jika pada asalnya terdapat 30 kenderaan di lebuh raya, berapa banyak kenderaan yang melalui kesesakan lalu lintas dalam 15 minit pertama?", "answer": "5"}
{"id": "low-ms-99", "question": "Mary adalah seorang pekebun yang gemar. Semalam, dia menerima 18 pokok pasu baru dari taska tanaman kegemarannya. Dia sudah mempunyai 2 pokok pasu di setiap 40 tingkap rumah besarnya di desa. Dengan perasaan murah hati, dia telah memutuskan bahawa dia akan memberikan 1 pokok pasu dari setiap tingkap kepada rakan dan keluarga esok. Berapa banyak pokok pasu yang akan Mary tinggal?", "answer": "58"}
{"id": "low-ms-100", "question": "Jerome mempunyai 4 orang kawan yang datang melawatnya pada suatu hari. Kawan pertama menekan loceng pintu sebanyak 20 kali sebelum Jerome membuka pintu, kawan kedua menekan loceng pintu 1/4 kali lebih banyak daripada kawan pertama Jerome. Kawan ketiga menekan loceng pintu 10 kali lebih banyak daripada kawan keempat. Jika kawan keempat menekan loceng pintu sebanyak 60 kali, berapakah kali loceng pintu itu berbunyi?", "answer": "175"}
{"id": "low-ms-101", "question": "Solo perlu membaca 4 halaman dari buku teks Sainsnya, 20 halaman dari buku teks Studi Sosialnya, 7 halaman dari buku teks Sejarahnya, dan 8 halaman dari buku teks Geografinya. Solo membaca 15 halaman pada hari Isnin. Jika dia mempunyai 4 hari lagi untuk menyelesaikan semua pembacaannya, berapakah halaman yang perlu dia baca, secara purata, dalam satu hari?", "answer": "6"}
{"id": "low-ms-102", "question": "John suka minum segelas air dengan sarapan, makan tengah hari dan makan malam. Akhirnya, dia juga minum satu sebelum tidur. John melakukan ini setiap hari bekerja, tetapi pada hujung minggu dia suka bersantai dan minum soda dengan makan malam. Berapa gelas air yang John minum dalam seminggu?", "answer": "26"}
{"id": "low-ms-103", "question": "Bank kabus menggulung masuk dari laut untuk menyelimuti sebuah kota. Ia mengambil masa 10 minit untuk menyelimuti setiap 3 batu daripada kota itu. Jika kota itu mempunyai lebar 42 batu dari tepi laut ke bahagian dalam yang bertentangan, berapa minit masa yang diambil untuk bank kabus menyelimuti seluruh kota?", "answer": "140"}
{"id": "low-ms-104", "question": "Poppy sedang menyelesaikan teka-teki jigsaw 1000 keping. Dia meletakkan satu perempat daripada kepingan di papan, kemudian ibunya meletakkan satu pertiga daripada kepingan yang tinggal. Berapa banyak kepingan jigsaw yang tinggal untuk diletakkan?", "answer": "500"}
{"id": "low-ms-105", "question": "Cody makan tiga kali ganda daripada jumlah biskut yang Amir makan. Jika Amir makan 5 biskut, berapa jumlah biskut yang mereka makan bersama-sama?", "answer": "20"}
{"id": "low-ms-106", "question": "John mempunyai 3 kotak. Setiap kotak berukuran 5 inci x 6 inci x 4 inci. Dindingnya mempunyai ketebalan 1 inci. Apakah jumlah isi dalam semua 3 kotak?", "answer": "72"}
{"id": "low-ms-107", "question": "Frankie menonton TV selepas dia selesai kerja rumah setiap malam. Pada hari Isnin dan Selasa, dia menonton satu episod 1 jam daripada rancangan kegemarannya setiap malam. Pada hari Rabu, dia menonton beberapa episod rancangan 30 minit. Pada hari Khamis, dia selesai kerja rumah awal dan menonton satu episod 1 jam dan satu rancangan 30 minit. Pada hari Jumaat, dia dapat berjaga lama untuk hujung minggu, jadi dia menonton dua episod 1 jam. Jika dia menonton TV selama 7 jam secara keseluruhan, berapa episod 30 minit yang dia tonton pada hari Rabu?", "answer": "3"}
{"id": "low-ms-108", "question": "Henry sedang membuat biskut untuk pertandingan membakar tempatan. Dia mahu membuat dua kali lebih banyak daripada yang dia buat tahun lalu. Apabila dia selesai membakar, dia menyedari dia sebenarnya telah membakar 15 biskut lebih daripada yang dia maksudkan. Dia terjatuhkan 5 biskutnya semasa meletakkan mereka untuk menyejukkan, dan sekarang mempunyai jumlah sebanyak 110 biskut. Berapa banyak biskut yang Henry buat tahun lalu?", "answer": "50"}
{"id": "low-ms-109", "question": "Sebuah stesen minyak tempatan menjual petrol dengan harga $3.00 satu gelen. Syarikat aplikasi menawarkan pulangan tunai $.20 setiap gelen jika anda mengisi minyak di stesen ini. Jika seseorang membeli 10 gelen petrol, berapakah kos petrol mereka selepas pulangan tunai?", "answer": "28"}
{"id": "low-ms-110", "question": "Marcell dan Beatrice mengadakan pertandingan untuk melihat siapa yang boleh makan gulung buah terbanyak, jadi mereka membuka sebanyak mungkin yang mereka jumpa. Malangnya, seseorang membuat kesilapan dan gulung Beatrice adalah dua gulung lebar dan 24 gulung panjang sementara gulung Marcell adalah 3 gulung lebar dan 14 gulung panjang. Jika mereka berdua makan keseluruhan jumlah mereka, berapa rata-rata yang mereka makan?", "answer": "45"}
{"id": "low-ms-111", "question": "Bot Julia bocor semasa dia berada di tasik. Bot itu mengambil dua liter air untuk setiap sepuluh kaki yang dia mendayung balik ke pantai. Dia mengambil masa enam belas saat untuk mendayung dua puluh kaki. Pantai berada 64 saat jauhnya. Berapa banyak air yang diambil oleh bot apabila Julia sampai ke pantai?", "answer": "16"}
{"id": "low-ms-112", "question": "Sebuah bilik darjah mempunyai papan putih yang dikongsi antara 4 orang guru yang bergilir-gilir menggunakan bilik darjah tersebut. Setiap guru mempunyai 2 pelajaran sehari dan menggunakan papan putih dalam setiap pelajaran. Jika papan putih dibersihkan 3 kali setiap pelajaran, berapa kali papan putih dibersihkan dalam sehari?", "answer": "24"}
{"id": "low-ms-113", "question": "Ryan menanam 2 bunga sehari di tamannya. Selepas 15 hari, berapa banyak bunga yang dia ada jika 5 tidak tumbuh?", "answer": "25"}
{"id": "low-ms-114", "question": "Telefon Jamal boleh menyimpan 6 kali lebih banyak gambar berbanding telefon Brittany. Jumlah maksimum gambar yang boleh disimpan oleh telefon Brittany adalah 50 kali lebih banyak daripada bilangan itik dalam gambar itik di zoo yang diambil oleh Jamal. Jika telefon Jamal boleh menyimpan 1800 gambar, berapakah bilangan itik yang boleh dilihat dalam gambar itik di zoo yang diambil oleh Jamal?", "answer": "6"}
{"id": "low-ms-115", "question": "Sasha menyedari bahawa harga kayu telah meningkat 50% dalam beberapa bulan terakhir selepas dia membeli beberapa kayu. Oleh kerana dia mempunyai baki, dia memutuskan untuk menjualnya. Dia mempunyai baki sepuluh papan 2 x 4 x 10 yang berharga $10 setiap satu. Dia juga mempunyai lima papan 4 x 4 x 10 yang dibelinya pada harga $16 setiap satu. Jika dia menjual semuanya, berapa banyak keuntungan yang dia perolehi?", "answer": "90"}
{"id": "low-ms-116", "question": "Katy membuat kopi menggunakan sudu teh gula dan cawan air dalam nisbah 7:13. Jika dia menggunakan sejumlah 120 sudu teh gula dan cawan air, hitung jumlah sudu teh gula yang dia gunakan.", "answer": "42"}
{"id": "low-ms-117", "question": "John membeli 2 pasang kasut untuk setiap 3 orang anaknya. Harganya $60 setiap satu. Berapakah jumlah yang dia bayar?", "answer": "360"}
{"id": "low-ms-118", "question": "Seorang pegawai kastam di pelabuhan utama SeaSide mencatatkan 2 kontena kenderaan import, masing-masing mempunyai 5 kenderaan di dalamnya. Keesokan harinya, lebih banyak kontena dibawa masuk, dan jumlah keseluruhan kenderaan di pelabuhan menjadi 30. Kira berapa banyak kontena yang diimport pada hari kedua, dengan anggapan semua kontena mengandungi 5 kenderaan.", "answer": "4"}
{"id": "low-ms-119", "question": "Gaji keseluruhan Adrien adalah 30 peratus lebih tinggi daripada Lylah. Empat tahun kemudian, gajinya telah meningkat, dan dia memperoleh 40% lebih daripada apa yang dia perolehi empat tahun lalu. Jika gaji Adrien dan Lylah meningkat secara serentak, dan Adrien memperoleh $40000 empat tahun lalu, kira jumlah gaji yang diterima oleh kedua-duanya empat tahun kemudian?", "answer": "95200"}
{"id": "low-ms-120", "question": "Miguel menggunakan 2 blok kertas seminggu untuk lukisannya. Jika terdapat 30 helai kertas dalam satu blok kertas, berapa helai kertas yang dia gunakan setiap bulan?", "answer": "240"}
{"id": "low-ms-121", "question": "Morisette dan Kael diminta untuk membawa buah-buahan. Morisette membawa 5 epal dan 8 oren, sementara Kael membawa dua kali lebih banyak epal dan separuh jumlah oren daripada Morisette. Berapa jumlah buah yang mereka ada secara keseluruhan?", "answer": "27"}
{"id": "low-ms-122", "question": "Sadie tidur selama 8 jam pada hari Isnin. Untuk dua hari berikutnya, dia tidur 2 jam kurang, masing-masing, kerana dia perlu menyiapkan beberapa tugasan. Jika sepanjang minggu selebihnya dia tidur 1 jam lebih berbanding dua hari tersebut, berapa jamkah dia tidur secara keseluruhan sepanjang minggu?", "answer": "48"}
{"id": "low-ms-123", "question": "Rosie boleh berlari 10 batu sejam selama 3 jam. Selepas itu, dia berlari 5 batu sejam. Berapa batu dia boleh berlari dalam masa 7 jam?", "answer": "50"}
{"id": "low-ms-124", "question": "Jennie sedang membantu di pejabat ibunya. Dia mempunyai satu timbunan yang mengandungi 60 surat yang memerlukan setem, dan satu timbunan surat yang sudah ada setem. Dia meletakkan setem pada satu pertiga daripada surat-surat yang memerlukan setem. Jika sekarang terdapat 30 surat dalam timbunan surat yang sudah ada setem, berapa bilangan surat dalam timbunan itu ketika Jennie bermula?", "answer": "10"}
